Hello

Hellooooo
（頭先開錯枱）

Byeeeee

lun

88

訓未

未 想嘔

米

有性格

中肺炎？

Hllm

你喜歡孔子嗎

Hllm’s lm（惡返）

太飽

Fat chu chu

你好

我哋就好似
冰同火！

吃了cake

少少咁啦-.-

是但啦

我睇到已太遲
我明白我大意
唔想跟你告別
但原諒我自私